點解日本人情操高尚，但班崇日撚就肉肉酸酸咁?

點解兩者咁大差別??

崇日多數支那種
輸打贏要

佢地以為自己崇日 自己都會變成日本人

但其實佢地只係輸打贏要

啲支那格同支那味出晒嚟，成日以為人地好似你啲支那人咁乜柒威，乜柒之光都要爭，但又唔關你事!你只不過係响屋企打緊飛機咋

都係崇中撚最高尚

崇中撚＝做中國人會做嘅嘢
崇日撚＝做中國人會做嘅嘢

中國成最大贏家

樓豬崇日撚

鵪鶉曬

therefore,

崇日=中國人